UST 科大主題的日本動晝

潮哂未？

點解會搵到科大做背景既

ust biochem

主題係用robomaster呢個機械人比賽來做既，而robomaster其中一個發起人係大疆創新(個老細係ust grad)

ust>all

得ust先carry到毒撚野

we trust

ust世界第一

又可以攞黎打飛機

母校

做一季？定係ova？

只會係中國播出

如果講主角壓力大到跳磨菇就好睇

科大

點解背景有咁多女

同意